有冇人覺得啲GME post好撚煩？

一兩個集中討論咪算
GME+post數

然後一大班人係咁出
GME點點點

點解呢一堆人唔入埋去post個到講

明明已經有集中討論po
係都要開多幾廿個出黎

我本身都對金融無興趣，天跌錢落黎我都無去執，但睇下睇下GME件事，發現原來我地喺個大時代入面，其實幾精彩

其實我覺得應該要解鎖1001 就可以少好多個post

Sorry煩到你
但如果你覺得抗爭po好撚煩
你可以過去香討

真，依家已經唔只係金融事，已經escalate 到去反抗極權反剝削既層面

建議樓主睇咗WSB封公開信先
你就會明呢場係抗爭，唔係投資

唔知發生咩事既真係入去學下野好